vector<bool> 은 기본적인 bool 이 1 byte를 소비하는 것과는 다르게 그 하나하나가 1bit 씩만의 크기를 가진다.
하지만 vector<BOOL> 이와 같이 대문자로 할 경우에는 정수형과 같은 크기를 가지기 때문에 32bit 운영체제 기준으로
4 Byte나 되는 크기를 가지게 된다.

그리고 특정 위치의 값에 접근할 때에는 []를 써서 접근 가능하다.

vector<bool>에 포함된 reference 타입은 벡터내의 한 요소, 즉 한 비트를 표현하는 클래스이다. 

이 외에 비트를 뒤집는 flip, bool형으로 변환하는 캐스트 연산자, 
비트를 반전하는 ~ 연산자, 대입 연산자 등이 정의되어 있다.

# warning 
 vector<bool>은 표준에 포함되어 있기는 하지만 몇 가지 점에서 문제가 있고 
 컴파일러마다 지원 범위가 달라 가급적이면 사용을 자재하는 것이 좋다.